{
    "question": "Opo bedane drama tradisional karo drama modern\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p>kalo tradisional drama nya tradisional kalo moderen derama nya moderen</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "hubungan-antara-kebudayaan-daerah-dan-kebudayaan-nasional-adalah-120",
            "question": "Hubungan antara kebudayaan daerah dan kebudayaan nasional adalah...    a.antara kebudayaan daerah ada kebudayaan nasional tidak ada kaitannya\r\nb.kebudayaan daerah adalah akar dari kebudayaan nasional\r\nc.kebudayaan nasional adalah akar dari kebudayaan daerah\r\nd.tidak ada kebudayaan daerah apabila tidak ada kebudayaan nasional\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>c kebudayaan daerah adalah akar dari kebudayaan nasional</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-yang-dimaksud-hak-cipta-berdasarkan-wipo-991",
            "question": "Apa yang dimaksud hak cipta berdasarkan WIPO\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><h3>Hak cipta melindungi karya-cipta yang asli dari seorang pencipta pada sebuah program komputer sebagai sebuah \u201ckarya sastra.\u201d Kode Sumber (Source Code) dapat dilihat sebagai karya sastra manusia yang dapat dibaca yang mengekspresikan ide-ide yang dimiliki para ahli perangkat lunak yang membuatnya.</h3><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h2>maaf kalo salah \u00a0bantu follow dan jadikan jawaban terbaik</h2>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Perlindungan hukum kepada:pengarang, pencipta lagu,pembuat program komputer,perancang situs,dan pencipta lainnya atas karya-karya seni,drama,dan jenis lainnya</p><p></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bagaimana-perasaan-mu-ketika-temanmu-menghinamu-saat-kamu-itu-mem-303",
            "question": "Bagaimana perasaan mu ketika temanmu menghinamu saat kamu itu memiliki pakaian compang camping\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kita harus tetap saabar</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>jangan kebawa emosi selalu sabar dan jangan marah nanti alloh balas dengan sendirinya</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>yah jelas marah dong seharus nya dia bisa menghargai apa yang kita dapat</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "hubungan-antara-keadilan-dan-situasi-damai-dalam-hubungan-sosial-281",
            "question": "Hubungan antara keadilan dan situasi damai dalam hubungan sosial masyarakat!",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kita bercita cita untuk meraih masa depan juga untuk masyarakat</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "prinsip-bhineka-tunggal-ika-mengharuskan-kita-mengakui-bahwa-indo-249",
            "question": "Prinsip Bhineka Tunggal Ika mengharuskan kita mengakui bahwa Indonesia merupakan...\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>negara yang kesatuannya tanpa pandang bulu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "untuk-mengemas-mentega-margarin-daging-kopi-dan-gula-biasanya-364",
            "question": "Untuk mengemas mentega, margarin,    daging, kopi, dan gula biasanya\r\nmenggunakan....\r\na. Kertas greaseproof\r\nb. Kertas glassine\r\nc. Kertas kraft\r\nd. Kertas minyak\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><h2>~D.~<strong>K</strong><strong>e</strong><strong>r</strong><strong>t</strong><strong>a</strong><strong>s</strong><strong> </strong><strong><u>M</u></strong><strong><u>i</u></strong><strong><u>n</u></strong><strong><u>y</u></strong><strong><u>a</u></strong><strong><u>k</u></strong></h2><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h3><strong><em><u>M</u></em></strong><strong><em><u>a</u></em></strong><strong><em><u>a</u></em></strong><strong><em><u>f</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>k</u></em></strong><strong><em><u>a</u></em></strong><strong><em><u>l</u></em></strong><strong><em><u>a</u></em></strong><strong><em><u>u</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>s</u></em></strong><strong><em><u>a</u></em></strong><strong><em><u>l</u></em></strong><strong><em><u>a</u></em></strong><strong><em><u>h</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>3</u></em></strong><strong><em><u>&gt;</u></em></strong></h3>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-tentang-negara-hukum-sebagai-bentuk-kedaulatan-negara-re-406",
            "question": "Jelaskan tentang negara hukum sebagai bentuk kedaulatan negara Republik Indonesia \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Indonesia\u00a0adalah satu di antara\u00a0negara\u00a0yang menganut teori\u00a0kedaulatan\u00a0rakyat. Hal itu terlihat dalam Pembukaan UUD 1945 yang berbunyi: \"Susunan\u00a0negara Republik Indonesia\u00a0yang berkedaulatan rakyat.\"</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p> jadikan jawaban ku terbaik nanti aku folow</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Indonesia Indonesia adalah satu diantara negara yang menganut teori kedaulatan rakyat. </p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "di-bawah-ini-adalah-pengertian-hukum-internasional-a-segal-264",
            "question": "Di bawah ini adalah pengertian hukum internasional\u2026\u2026    a.\r\n\r\nSegala hal yang mengatur hubungan dengan Negara lain\r\n\r\nb.\r\n\r\nHukum dasar yang memuat aturan \u2013 aturan pokok yang menggambarkan sistem \r\n\r\n ketatanegaraan.\r\n\r\nc.\r\n\r\nKeseluruhan kaidah dan asas yang mengatur hubungan atau persoalan yang melintas\r\n\r\n batas Negara antara Negara satu dengan Negara lain\r\n\r\nd.\r\n\r\nHal yang berhubungan dengan Negara lain\r\n\r\ne.\r\n\r\nKumpulan kebijakan yang berpijak kepada tujuan masing \u2013 masing Negara\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>segala hal yang mengatur hubungan dengan negara lain  </p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "gotong-royong-merupakan-ciri-khas-dan-budaya-masyrakat-indonesia-328",
            "question": "Gotong royong merupakan ciri khas dan budaya masyrakat Indonesia yang di dorong adanya kesadaran bahwa....    Manusia memerlukan bantuan orang lain\r\nc. Menyelesaikan pekerjaan dan menikmati hasil\r\nb. Keadilan merupakan nilai-nilai pancasila\r\nd. Golong myong dalam kehidupan bemegara\r\nLandacan kehidupan sosial politik masyarakat Indonesia adalah sila ke\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong>No.1</strong></p><p><strong> A.Manusia memerlukan bantuan orang lain </strong></p><p><strong>No.2</strong></p><p><strong> Sila ke-4 </strong></p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong>Follow dan Jadikan jawaban terbaik</strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-contoh-penerapan-pandangan-bahwa-indonesia-adalah-sebaga-106",
            "question": "Sebutkan contoh penerapan pandangan bahwa Indonesia adalah sebagai satu kesatuan    wilayah ekonomi adalah ...\r\n.\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Kepulauan Nusantara sebagai satu Kesatuan Ekonomi, dalam arti : Bahwa kekayaan wilayah Nusantara baik potensial maupun efektif adalah modal dan milik bersama bangsa, dan bahwa keperluan hidup sehari-hari harus tersedia merata di seluruh wilayah tanah air.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}